中國萬人坑活動正式啟動

武漢建醫院專門收治新型冠狀病毒病人 下月初啟用

半個月起到一間醫院？

懷疑會好似早幾年韓國電影《流感》咁
死左或未死就死果堆都堆落去個坑燒

希望所有手足、香港人百毒不侵

光復香港 時代革命

佢係嗰個唔係醫院，只係大型墳墓，裝晒幾萬人之後填番個窿，之後央視新聞會講：經過我國醫療人員的付出，肺炎感染者終於減少一萬幾宗，市民不必恐慌

醫乜院，集中營咋

亂葬崗